格劍DLC 第十二章 魔爪

好睇

有鬼滅嘅feel

點解
冇睇鬼滅

斬頭個下有d 鬼滅封神ep19嘅feel

唔係太覺似

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

認真睇左次
啲人物神色有啲似hunter

進步左 但係角色設計太鳩
我諗袁老師要睇多d輕小說

似?
都係咁簡單畫風?

角色外型定性格?
下期有你出場

外型太差
出唔夠一陣就無戲份
性格同能力要設計得有遠見d
不過應該要開新漫先得

啲配角?
咁多人物冇理由個個都畀長戲份佢

精簡 配角有時受歡迎過主角
炮娘就係

會有重戲份配角

好睇過鬼滅
格劍有深度好多

yes
唔駛用字表達都好有意思

粉俠傳？

呢套係格劍dlc

你畫一話要幾耐

沒定時間
得閒的話一日可以平均畫到3頁